====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les perspectives ouvertes par le schéma directeur devraient remédier à cet obstacle et faciliter à la Ville de Paris la reconquête d ' une partie de son sol .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

